緊急法下，警方冇需申請搜查令便可進入私人地方搜證、拉人等..

班狗好似唔識法律真係俾廣明邨業主立案法團兇到

證明班狗只係識欺善怕惡唔撚讀書

樓主on9 唔係兇到所以唔入 而係根本無權入

緊急狀態同緊急法都未識分
不推文